中國隊加油呀！祖國輸緊1球需要你地既支持

集氣一起支持佢地啦

咱們都是中國人

我餐餐食完飯都要感謝泰皇
支那死開啦

係拜就拜咱們主席啦